「葡萄勿入」今朝搭地鐵，有兩個學生妹對住我笑...

我坐喺度睇緊書，嗰兩個學生妹就行埋黎望我睇緊咩，之後又對住我怕怕醜醜咁笑，搞到我都有啲尷尬，佢哋九成係鍾意我啦

啲葡萄友反應都幾快 ，唔夠一分鐘就入黎負評

？？？？

100x100